打份工啫#曲

不過份人工包埋比人屌 做炮灰死待
HR同你講咩？